邊度重有高質高力豆沙食？

今日係大角咀老掌櫃，個高力豆沙已經扁左又啡啡地

等睇好推薦

北京樓
起碼唔係扁pat pat
都係靚靚金黃色

正想講
估唔到有同好

好掛念以前雪園嘅高力豆沙，可惜執左

灣仔369

而家銅鑼灣間雪園係咪同一班人黎?

北京樓一定要食歷山大廈 高一個檔次